蕭生又鬧人啦！！

6秒開始

蕭生d餐廳真係要多多幫襯

feel到佢好頹

苦笑更多小店執

緊係頹 錢來
而家燒錢咁連登話撐得個講
去親都冇咩人